Michael Bay算唔算美版蝗晶

一大堆垃圾電影好收得但垃圾到嘔,佢去做特技公司唔好做導演啦

咁抬舉蝗晶

人哋bay未開始濫拍變形金剛個時 其實啲作品算幾有娛樂性 相當唔錯 所以唔好咁抬舉王晶

精哥又有咩手法?

王晶全盛時期拍嘅野咪仲有娛樂性...

其實係,好多周星馳戲都有蝗精份,賭片港式英雄片例如古惑仔佢都有份,係依家回塘去支那搵蝗蟲笨七呃飯食